謙虛黎講你都算囂張vs一剎那嘅光輝唔係永恆

邊個慘d

囂張嚟講都唔係永恆